日本夾左一堆公仔返嚟，唔知有冇人有興趣

又R錢

日本啲公仔機係咪易夾啲

你就係夾左4000蚊重唔見銀包果個？

好易
幾百yen就夾到

想要唐老鴨
tg :buttonwood

去邊度夾好
黎緊想瘋狂夾

個人認為Round 1最易
Sega最難

想要鬆弛熊
Tg: dbs445

順帶一提
冇人要嘅話我就捐哂佢

想要山治喬巴
Tg2:clb3c0206

咁我唔要了

多謝你

黎緊會瘋狂夾
唔開心想發洩下

本來想要唐老鴨

不過好似捐畀人好d
樓主記得揀捐畀小朋友
好多窮小朋友無公仔玩咁奢侈

你幾時出發？
我遲d都去大阪

有興趣, 但一來屋企冇位, 二來知道童年冇玩具有幾慘, 樓主你都係捐俾啲小朋友啦

有冇提議？
保良局OK?

黎緊6月頭去東京

見人夾得好開心咁
當然易夾到仲會開心d ....手殘

可以睇下youtube教學
有幫助

如果想捐到畀小朋友玩
孤兒院嗰類會唔會仲好啲？
因為大機構好多時收到靚/新嘅物資（衣服嗰類）
就會拎去賣
寧願要錢唔要貨
所以捐大機構要有心理準備自己一番好意最後係平賣畀有錢買公仔嘅人
而落唔到去想玩公仔嘅有需要小朋友度

希望樓主捐比啲小朋友啦

做善事

好怕d公仔去到孤兒院比人恰

想要紅色暴力熊

Toys story

thanks

想要山治喬巴！

洗唔洗錢？

有冇攻略？
如果有d地方可以放題任夾就好 好想瘋狂練習

Tg:mmmmm1280

想要大鼻
我之前係秋葉原夾左好多錢都唔中

同問 點樣捐啲公仔最好
我都多到真係冇位擺

想要右邊果隻,價錢再傾
tg: @lihkgtree

要鋼牙得唔得 我整蛋糕同你交換

想要右邊果隻 tg Abc77655 價錢再傾 麻煩樓主

元朗星期六有不是垃圾站好多一家大細你都可以拎去

想要山治喬巴！
Tg: a432_123

鬆弛熊幾錢

想要鋼牙
tg:wmmm0

點解鋼牙同大鼻唔一齊坐

想要暴力熊呀
Tg: fat7flat

想要佢 點contact你 同埋幾錢邊到交收？

東京邊到有得夾暴力熊？

支持你捐俾人

想要鬆弛熊

唔好俾巴絲
捐咗佢地俾小朋友啦

想要唐老鴨

贊成
雖然樓主優先選擇係賣出去
但見到樓主諗住捐就決定唔同小朋友爭
估唔到反而推咗post變咗好多巴絲爭住買

樓主我係日本都有夾你果隻唐老鴨

上次係大阪見到有個哥哥一野夾中左隻公仔
咁岩格黎有小朋友 就立即送左比個小朋友
個小朋友開心到跑走左

希望樓主捐比孤兒院啲小朋友啦

我喺大阪round 1夾

好心上面啲巴絲唔好同啲小朋友爭啦
你地有錢出去買都得啦屌

放心，賣唔出一定會捐嘅

啲公仔好得意啊 本來想要
但見到爸打話捐俾小朋友說算啦

[quote][quote]

大阪邊到有得夾

開心到跑走左呢句好好笑
唔知點解

支持捐公仔

唔知大家有無去過千日前間Round 1
就係門口有個100yen 3個爪夾好大隻公仔果個
送左比個小朋友佢地就好快速咁跑左出去對面間野依鋪
似乎係屋企人食緊野 小朋友太悶跑左去睇人夾公仔

千日前 round 1

我就係千日前round1度夾

貪佢夠大間，多款

我都夾左好多

夾左2隻小白 mooming 仲有樓豬隻duck

小白我都有試過，不過夾唔到
隻Donald duck夾左千幾yen

巴打可以考慮下 義賣
可能捐幾成賣公仔賣返黎既錢
咁巴絲又唔會因為想做善事而卻步
巴打自己可以收返夾公仔既成本
買、賣雙方都可以做善事

同埋善款都可以幫助多d唔同範疇既人
或者捐畀病人基金/流浪動物基金都得啊

[quote]
Same

夾公仔最易成功方法係等人地放棄個時你即刻去執二攤
我行藥妝店個時男朋友好無聊就去咗夾公仔鋪
點知比佢執二攤用700yen夾左隻Ted

我識小小日文

其實我都只係賣80蚊，當收返個成本
同埋我相信而家香港地80蚊係絕對買唔到一隻咁嘅size公仔
冇諗過要賺錢，又唔係等幾十蚊開飯
我冇你諗到咁偉大，只係想幫d公仔搵個真係錫佢地嘅主人，如果唔收錢就變得唔矜貴
如果連80蚊都唔捨得出，又會幾愛隻公仔

所以賣唔出就直接捐出去

想問下唐老鴨仲有無 ？
Tg: do7bear

我都有
但叫得多唔好意思

有巴打留咗喇

識玩一定係咁玩
但我單拖，成日好驚行開左比人執二攤

Sell out ?

留咗比個巴打

Ok

濃妝大鼻

加油

我聽得明小小已經好開心

上堂miss話 少し分かる
即係等如識80%
所以話我地應該係叫做唔識

咩係大鼻?

果隻松鼠阿化？

有時唔洗學 聽得多都會聽得明小小

上堂學下點都好d
有人解比你聽
上緊濕鳩工聯會班，又唔貴

我有學日文入門班 太攰 放棄左

係，返咗成日工再去上堂
有時都頂唔順瞓著咗

我份工番3收1130 跟本無時間

返3點咁晏？
飲食？

唔算係
不過有早夜更番

如果計返工時間我仲長過你
不過勝在自由度都幾大，唔洗返足都得

下個月去日本秋葉原夾，預5000港紙左右，有野想要可以留個名我幫你地留意下
利申：全盛時期玩到100yen 隻

5000
可以打爆幾個gip

搵緊工轉

諗住一個大gip去，其他個啲就寄返香港，上次玩左萬幾yen 已經爆左gip加兩個大既sega 袋 因為我好鐘意玩盒裝野，公仔比較小玩

lm figure

欣賞樓主直接講自己諗法
見到有人提議義賣果陣都諗
應該唔係人人都咁偉大又出錢又出力去幫人
仲擔心緊會唔會有批鬥佬走出黎鬧當哩度拍賣場

排⋯ 鬆弛熊

想要鋼牙 tg sugarytangerine

想要鋼牙 tg:Ginglele

幫我留意下龍珠！！

幫我留意下pokemon 唔該!!!

留tg

加油，你值得擁有更加好

咁你咪成個gip都用黎裝晒公仔

背囊同一個好大嘅軍袋
Gip擺重嘢

開心到跑走

[member]tg: shiro41440 搵我留我名先驚唔記得

加密唔到記算撚數 明明睇預覽加密到

捐左佢啦

我去郵政局寄左2箱公仔

郵費點計？
箱係㗎郵局提供？

搭單問下 東京嘅話邊到夾好

箱要另外買 佢會比你簡咩size既 跟住再簡用咩方法寄
我唔急 就用左船運 平一半有多

明白
今次去諗住寄生日禮物比自已

池袋，夠集中

佢入面唔同size簡架啦

船要一個月先有阿記得

一個月好呀，耐到唔記得仲好
咁先有收禮物嘅感覺

咁都得

好似果d時間膠囊咁，幾浪漫
一個月前嘅自己寄比一個月後嘅自己

不過好難同佢地溝通 我都寄左好耐

冇我想要o個個

你想要邊個

Google translate 博一博
地址應該寫中文定英文？

英文

佢地普通英文都聽唔明

咁真係有d難度

想要隻鬆弛熊 送比個女 點聯絡巴打

佢仲要問清楚埋入面咩黎 連講公仔既英文佢地都唔明

又要問，又要唔識
真難服侍

池袋定秋葉原好？

好彩識一兩句日文 自學學返黎

應該點講？

冇記錯池袋有3間喺埋一齊
夠哂集中

印象中秋葉原3間sega , 隔離有間namco , 但係冇round 1 個啲，唔理喇池袋係秋葉原隔離姐

想講咩先 我都係睇動漫學返黎 有咩好得過有個識日文既女朋友幫我做翻譯

有咩技巧？張野勁重，個夾完全夾唔起條尾

直接夾隻野等佢fing下fing 下 fing 落黎？ 試下夾尾近身個位

我想要右邊個隻呀
仲有無呀巴打 ？

有冇興趣開個tg group 傾， 等大家可以分享下夾到咩同埋可以交換呀，賣呀個啲都方便啲， 依個po好易沉

個夾好似有下降限制，淨係可以去到條bar個位？
試過成功一次，用左千幾yen

多d人先啦
開個group得我同你都冇意思

有巴打hold咗

秋葉原好分散
仲要唔大間
池袋幾間都大嘢

唔記得左，夾左幾下，郁都唔郁

我上次成功都係執人死雞
都要千幾yen
之後見到哩款機即走，太難

咁去池袋探下路先， 想去世界最大個間夾公仔店但係好似幾難去

有巴打搵左我喇，諗住可以集中咁分享同傾下啲攻略個啲

Everyday好鳩遠，喺埼玉縣
睇過有youtuber介紹

你整啦
我唔識

淨返4隻

想要右下 one piece 迷

一律 80
真心鍾意留tg約時間

我果陣夾左妹多貓咪老師

咩嚟？

上網搵下 貓咪老師

哦，原來係佢
佢講嘢好低b

我勁鍾意佢！ 但我唔識夾，白交學費

超得意 同埋小白
細細隻果d可以叫店員幫手拎出小小

想要唐老鴨
可以俾錢另外加屋企一啲舊公仔換
本身屋企既舊公仔都準備捐

見到有巴打hold左
真係支持大家捐公仔玩具俾無能力既小朋友

我係貓奴先咁鐘意貓

日本夾公仔真係又易又抵玩

樓主有冇夾公仔教學？

Rule number 1
帶夠錢

rule two : 唔好按常理出牌

最好有二個人
差夾到又無曬錢 要唱既時候又俾其他人夾左就

哇好q呀鯉魚王

我最驚咁樣
通常單拖

單拖唯有銀彈戰術

通常唱定幾千yen先開波

一千yen 都夠玩一部 btw 我玩個啲全部有個牌仔掛係到，你唔夠錢要唱錢個陣可以張個牌拮入去入錢個位到比啲人知你去左唱錢，咁當然喇，人地理唔理你係一回事，不過好多日本人都好有禮貌唔會無視無既

認真唔知有咁嘅嘢
如果比我撞到可能會照玩

好彩比你講一講
唔係就失禮死人

無記錯sega 就會有？ 定namco先有？ 你池袋集中個3間係咩名？

Sega round1 adores

round 1 好似聽聞唔錯
adores 有冇伏？

唔係開group咩？